想像唔到當香港行5G，李知恩圖報巴會有幾癡線

會唔會幾gb片開一個post

我怕撚左佢較左wifi先自動load圖